hi 淡友（234）

竟然係我

蟹王之王

死人妖 奈奈

紅軍係哂度

真係天意 熊色

聽朝開市入熊

聽日又有飽飯食

跌埋聽日連跌5日？

加熊 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好多熊軍 好驚

個個都睇咁淡
扼我唔到

無得呃了

好！ 一齊入熊啦 聽日一齊屠牛會

G chi

做乜鳩呀 牙籤仔

入熊軍一齊食牛角放題吧啦

每個月一出糧就加碼

跟

Qq即刻般返晒

今日high唔high

Allin啦仲諗

捉你跟埋d牛去打靶

一齊月供熊仔 年尾收錢！

屌 睇錯 原來-緊

年尾上車

月尾得唔得

我同牛軍唔係好熟架囉

聽日唔撚彈既話 我以後唔撚劃圖

熊仔貴過正股

得

上靈車

明明上個po 仲好多牛軍嫁 突然冇曬嘅

月供概念

DLGH 聽日千跌未

我睇嗰幅真係未彈呢

好，聽日裂口低開殺一批近牛祭熊旗

d蟹call 已經可以當牆紙

比我睇下

真係笑左

星期六有po過架
我好難得咁認真睇圖

無睇到

直落LU

佢上上星期講

hi

食花生你最叻。
訓教先 明天會更好

無睇到就無架啦

法國大行真係好L燈 高盛呢排話appl買得就即刻跌到pk

熊軍小心殺牛引熊

搵人接貨呀

我有勸你地牛軍唔好搏轉角位
仲日日勸

訓教先 明天會更好

開左學幾耐阿你

正呀，聽日又有和牛食

自從買左熊仔 我都好期待每天嘅朝早
亦都訓得好好

殺牛都叫引
唔介意殺多d咁

又要出呢張圖了

亂棍落

成個禮拜了

你幾時變左熊ga

上星期五熊過 今朝無咁早走的話 真係最高有40%回報
所以大家一齊熊佢老母

早啲訓啦
發夢就升架啦

5/9/14都唔同數值

你個plan拖多左幾日黎行

66姐

屌 跌撚完未呀屌你老母

一樣效果

叫得唔好心急就用返14 la
熊市又要博反彈又要心急

尾市一彈個個人話見底全牛，夜期一插個個人話25000全熊

美女終於頂唔順啦

驚底開高收！跟住以為回入熊過夜，第日再升

骨落骨落骨落

燈神同我講而家經濟面基本面仲係好

邊個 開個名黎

奶清點睇聽日
跌定升?

ADDED

66b 自貼

一定是令女~!~~~~~~~~~~~~~~ 66姐~~~~~

財經台四大燈神之一囉

背影好似好靚咁

布神

跌

背多芬

有冇追入熊?

答中!!!!!
今次考試100分

唔洗睇外表，正係佢咁有建設性說話已經係一位強女人

牙簽巴
不如我地番去熊軍啦

可能係長頭髮ge變態佬
傾返正題la 我唔想俾人鬧

受唔受溝

做淡成本太高

無人敢鬧你啦呢到，你咁用心良苦

夜期今晚無咁high 都係聽日睇阿爺架姐 或者國家隊頂唔住出手呢

大師好準!!!

66好有心

你講我?
我就吉倉
我養緊唔過夜既好習慣
我唔貪心,即市都夠玩

Put平

有買貴 冇買錯

咪撚理
總之一定係好撚靚

我唔信
一定係令女

很想錫佢背脊

今日好似好多人中伏

夜期一棍爆升80點

阿爺都接近全日最低位收市
邊得閒理港女

如果唔頂又破前底佢真係

咁多熊軍 點解牛熊圖咁多牛
搵人答我

我見到有啲成蚊喔

多謝奈奈BB讚我

扮熊軍
真正嘅熊軍都數錢數到唔得閒

你數黎聽下有邊個熊，黎黎去去都係果3,4個

Followed

繼續支持牛軍 直至你隻牛死

又係3點後夾上，個個咪以為轉勢，開牛值搏

行開啦
我話我嘅66b呀

今日係咁先。close左佢訓教，頂唔順好想訓

仲要今日明明好多人反口等反彈

利申 真熊軍 希望聽日真係跌

上次伏完 DKGH係咁撚圖表派

今晚早啲訓
聽日先有精神數錢

好多圖表派中伏

今日58881 兩分鐘由30跌到10 嚇到即刻空倉

點知個人太亂 撳少個0 沽20手變左沽2手 屌啱啱check日結單先知

嘩，都真係好勁喎
日日汁皮皮聲

19:33 2018/09/10

中國科網兩大巨頭－「雙馬」近日齊齊有新動向。

阿里巴巴創辦人兼主席馬雲在54歲生日正日(10日)宣布，一年後將主席一職交棒予現任集團CEO張勇（逍遙子），馬雲僅留任阿里巴巴集團董事會成員。另一隻「馬」，馬化騰旗下的騰訊控股（00700）上周回購以每股310.8至311.6元，回購2.27萬股，涉資約707.21萬元，是騰訊4年半以來首次回購。

「青姐」胡孟青直言，馬雲在中美貿易戰打得風雨飄搖的時刻離任，時機太敏感，予人「跳船」之感。至於騰訊回購「7球」實在太少，無助股價回升，今日（周一）騰訊曾低見311.8元，距52周低位309.6元只差一步。騰訊收市報313.6元，下跌1%。

青姐認為「雙馬」手影反映大市前景不妙，相信恒指短期將見25000點水平。再穿25000點的話，更會低見22000點，籲散戶趁反彈便要離場，「唔走就變大戶點心」。

重熊過我哋

沈門post個今期標題解答到你

聽咗熊巴講唔好開牛

我想彈番上去再熊。

睇今日收市個圖，我覺得已經好照顧圖表派

青姐轉完態之後仲淡過大師 cls

好采有熊包一包底

嘩66開ig

升返啦 無事啦

同我升盡佢

比耀才撚完無心機玩？

聽日死硬

比人fake左入牛個d真係慘
提左你地入熊嫁唔
平野無好野

up完頭先張圖係咁彈app開唔返
發生咩事

qq adr跌到渣到無人

Qq帶大市趺

邊個熊巴？

不問價格追熊 上上星期講到呢嫁
都仲有人入牛咁傻

個個狗沖你ig

而家得番你熊巴

得少數人知 再擺過囉66

全城follow

仲有熊三gogogo

連app都開唔到 不停彈

夜期跌少左，聽日又可以撚狗

你講ig呀？唔好理佢住由佢癲下先

明天出新熊？

重開機

周二(丙午日)：天干地支皆屬火，全火之局，逐步回落。

聽日

而家係引人+1

差d用正ac㩒左follow 成班仔既

唔記得左師父着左燈

而家情況係291熊多左300張 同276多左幾百
其他全部減
熊軍贏硬

等我過黎搵你幫你睇下

紅色字係改左嫁啦 cfu係回升

佢改左黎 原文 逐步回升

屌 男人老狗開咁多acc做咩

我得一個ac 唔敢follow
背熟ig名算啦

POST 倉邪一邪佢先
快D同我升爆佢!!!!!!

點解唔用正acc

嚇死阿大佬

利好消息

溝女嘛假身

方便溝女囉

捉到你啦

夜期都啲人都即刻+1，搞到升返

屌，嚇死我，明明呢個星期係睇升變左落

唔啦

差d捉到

噢
咁牛軍真係完

醒目抵錫

點解要媾女

冇底了

溝我啦

明天熊

嘩66你真係當我係基佬呀

嘩, 即係有機會升

若以玄學的角度，本周的日子相對有利股市，大市應該會出現較顯著的反彈，暫時不用過分悲觀。

本周每日的股市走勢預測：

周一(乙巳日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，走勢仍反覆，略為偏好。

周二(丙午日)：天干地支皆屬火，全火之局，逐步回升。

周三(丁未日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，持續向好。

周四(戊申日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，反覆靠穩。

周五(己酉日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，出現回吐。

熊過夜 夜期回緊好驚

今日出左, 聽日應該都有

假架

等你養好無？

而家正式調轉玩

很想瀨 66 背脊

新熊一出已經勁貴

咪臭係 認真學術討論

咁要小心

原來係咁 驚上咗果啲嫖客名冊

9毫不算貴 回收價咁高

求正面相

係都水瀨巴先啦

解決生理需要

你背脊有冇66咁正女?

比我溝 比我溝 比我溝 比我溝 比我溝

美股可唔可收郁下 就訓著

被台灣號稱為「今年最強颱」的強颱風「山竹」來勢洶洶，天文台預測，山竹會在未來數天向偏西方向移動，橫過西北太平洋及進一步增強，並於明日增強為「超強颱風」，於周末對本港構成威脅，會有狂風大雨。按天文台最新預測路徑圖，將於周六進入本港800公里範圍內，並有直插香港之勢。至於屆時會否掛8號烈風或暴風訊號，天文台指仍取決於「山竹」的實際移動路徑。

據天文台今（10日）晚10時許發出的熱帶氣旋路徑資訊，山竹已於今晚8時增強為「強颱風」，中心附近最高持續風速為每小時155公里，天文台預測未來5日情況，明（11日）晚「山竹」將增強為「超強颱風」，風速增加至每小時185公里，至周六（15日）進入本港800公里範圍內，風速達每小時210公里。

按天文台最新9天天氣預報，周日（16日）本港吹西至西北風6至7級，稍後吹南至東南風8級，風力達烈風級別（63-75 公里/小時），屆時風力或達到8級烈風或暴風訊號程度，較天文台前日預測最高風力只有5級明顯為高。

天文台科學主任何宇恒表示，強颱風「山竹」未來一兩日將向偏西方向移動，橫過西北太平洋並進一步增強為超強颱風，周末期間對華南地區包括香港構成威脅，會有狂風大雨，但由於現時山竹與香港距離仍十分遠，屆時會否掛8級烈風或暴風訊號，取決於山竹的實際移動路徑，在西北太平洋地區進入南海時，會經過呂宋或台灣的陸地，抑或呂宋海峽，推測若受陸地影響，其強度會被減弱，按目前預測，其路徑最有可能經過呂宋海峽。

被問及天文台為何會調高周日的風力級別預測，何宇恒指，天文台不斷參考不同電腦預報模式，作出更新，對於山竹的路徑，目前不同模式出現分歧，屆時會否吹襲本港仍存在不確定性。

「山竹」的威力在網上傳得鬧哄哄，有whatsApp群組今晚流傳一段來自天文台「副台長」的信息，指周日天氣會急轉惡劣，形容「個風唔講得笑」

即係星期五先有機會升

巴打你

我好認真

再係咁又俾人鬧ga la

認真請教 點解晶片股1347會跌得特別多

冇呀，你奶住佢先啦

CAT 4 WOR
梗係勁野喇, 仲勁過飛燕

一個ig已經起晒成班底

好想食山竹

連你都想溝rayray

勁過日本嗰個？

條資金鏈斷局住斬倉掛

估估我是誰

alexyuchunyin 的大頭貼照
alexyuchunyin
Yu Chun Yin Alex
jtjjn1218 的大頭貼照
jtjjn1218
hang
leottin 的大頭貼照
leottin
leosergio
rissotoifungi 的大頭貼照
rissotoifungi
Emily
dreamybike 的大頭貼照
dreamybike
DreamyBike
lewis_ngan 的大頭貼照
lewis_ngan
Lewis Ngan
terrywty 的大頭貼照
terrywty
Terry Takyin Wong
urbanflap 的大頭貼照
urbanflap
CL
cheungmingleong 的大頭貼照
cheungmingleong
wolf02158 的大頭貼照
wolf02158
Ken Yeung
kei_kau 的大頭貼照
kei_kau
球
sjc_aa 的大頭貼照
sjc_aa
Arthur Tang
kaleong3 的大頭貼照
kaleong3
Ka Leong
chillishhh 的大頭貼照
chillishhh
Chillish
ravcyt 的大頭貼照
ravcyt
火星rav
autumnalex 的大頭貼照
autumnalex
Alex Chan

是, 打OSAKA 前減到CAT 1

港股通持續減持？

由10蚊升上黎................................

好快密集區去到220-225

呢到不嬲最搶手係rayray

推

得返2萬本 供緊熊仔

20幾蚊個d輸死

熊市唔好諗反彈
有排都未彈

崩盤啦

你地揾我做煙幕姐

供太空熊
5格5格咁上 好過1格1格咁玩

唔好咁la
呢度太多post太亂 我先想搵個地方keep低d野同認真討論ga

我諗起紅芯

公開處决

你又唔係絲
冇興趣知

但無咁多本

等緊終極一跌

滾大佢

無咁得閒估 溝下女仲好

唔想知 千其唔好講 謝謝

到時就ALL IN 牛

有人用全名? cheungmingleong ?

一跌千點我都入牛

上次283熊打咗靶之後就滾唔大

召喚Yu Chun Yin

依加只係差一個有力小小既消息就可以輕鬆反彈過千點

283熊

點都有既
話說我富途負左錢再炒要開華盛通

邊個咁識玩入咁多291熊
好屈機
贏硬既位

華盛通好唔好用

如果無打到靶就回返個本有突

310 熊

我淨係搶你

富途好d囉我覺得 但都ok既

點解唔直接入錢去FUTU?

可以負ga咩

基金佬入緊，老散走緊
熊二慢慢黎緊

想賺埋佢負左個幾百

仆街佬

可以呀 all in 1次打靶就負

侵侵一日未出招一日都回會回？

無咩買盤撈貨，得北水淨流入

你仲有錢過我 唔好玩啦

唔好太淡囉我只可以講

我想問呢

到時唔只你地兩個 係大部份人都會
又要沉船

幾撚淡都得

可以
我個燈神fd都負緊

我堅窮喎 6算啦5仔個息好似
再高d正股倉就可以月供

他可能只當你係朋友

啲大媽咁有錢架咩

2睇啦唔怕就all in但1挾就我ifc拉住你地

無追post
66姐姐係咩黎
有無link

佢地有1萬就可以借幾十萬 , 大把錢

總之就係好正

想奈奈自動送上門呀

我愛上左佢

而家好似有個微信號就可以借錢

無錯 孖到你爆

想你腿張開

裸貸
要露波波同西西

no link gg

又話p2p爆左，又咩地方債重，仲有咁多錢借

66.diary 係你炸正恩

又係佢叫我忠於自己
咁我做返自己姐

冇錢買

做人要有原則

支爆不遠矣

男神：你鐘意我d乜？我改啊

我問佢覺得我點樣

咁嚴重架

我鍾意佢係男人
快啲去變性啦

你就是Yu Chun Yin?

無啲咁嘅事

個個都熊
唔通大芋真係賺夠想人賺下咩
聽日一野大彈
等你班傻散買升唔敢買跌又唔敢

Er
咁我係咪要開心

經濟成就吹噓過頭 特朗普一再被統計數據證偽
騰訊證券 2018-09-10 23:52:09

騰訊證券9月10日訊，據彭博報道，美國總統唐納德·特朗普稱，美國GDP增速100多年來首次高於失業率。但彭博新聞社查閱歷史數據發現，光是1948年以來就發生過多次。

特朗普週一發布推特稱，「GDP增速（4.2%）100多年來首次高於失業率（3.9%）！」

自勞工部開始公佈月度失業率以來的70年間，GDP季度增速在超過20%的時間里是高於失業率的。

官方數據顯示，2006年第一季度GDP增速就高於失業率：失業率約為4.7%，而季度GDP增長率為5.4%。

白宮此前就曾傳播虛假統計數據，以鼓吹特朗普在就業和經濟方面的成就。

上個月，白宮發言人桑德斯錯誤地聲稱，特朗普迄今為黑人創造的工作崗位已經是前任總統歐巴馬整個8年任期的3倍。

就業記錄
桑德斯8月14日在白宮的新聞發佈會上稱，特朗普在短短18個月內創造的就業機會就比歐巴馬8年的記錄還要高出兩倍。她引用的數字謬以千里。

「總統上任以來，在一年半的時間里為非裔美國人創造了70萬個新的就業崗位，」桑德斯告訴記者說。「現在有70萬在總統上任時沒有工作的非裔美國人走上了工作崗位。歐巴馬當了8年總統，只為非裔美國人創造了19.5萬個工作崗位。」
根據美國勞工統計局的數據，事實並非如此，而桑德斯在幾小時後發佈推特收回了之前的話。數據顯示，歐巴馬任內，美國經濟為黑人創造了大約300萬個就業崗位。

特朗普周日還發佈推特表示：「自大選以來，股市上漲近50%。」
事實上，自2016年11月8日特朗普當選以來，標普500指數上漲了30%。

在上任之前，特朗普經常指責聯邦官員偽造經濟數據。
白宮週一沒有立即回應評論請求。

彭博成日串我個fd 侵侵吹大左

佢成日咁提，我係佢男神都撚9佢啦
佢又自己on9唔識收手，俾人呃埋上床添呀

冇錯，同埋要講多謝

換咗馬喇

送上門揾佢個fd屌慘d

屌你咩
我有矜持架

你嘅笑容出賣左你

係咩

黎姿好好J

袋錢入你袋呀奈奈

仲未解決彈app問題
restart同剷app都試過

我用之前既股災做INDEX

冇用APP

屌 之前係個fd亂鳩咁教我囉

真係唔知點解
你入翻正ac再右下角轉翻得唔得？

係咪有其他app撞左

教你咩？收兵大法？

嚇撚走人啦
不過我都幫佢嚇走左佢女神
打和

邊個黎架
睇唔到D咩

露璐黎，背多分

真係學到好多野

淨係背隻都夠j到你出血啦

其實睇唔到

我不入地獄 誰入地獄...

其實要創作力量同幻想

會唔會係咁，我唔打J好耐

開緊熱水
準備浸bath

Dow就黎拉跌NQ

同呀嫂 好翻d未呀條腰？

無啦 正式收皮

暫時無咩野
不過要做運動

沒錯,

其實低水咁少
姐係平開?

但有時唔準喔

加油

唔識用excel 應該點樣出圖

升番 冇事了

本人只有8086 PROGRAM 初階小學雞知識

唔識 我每晚做大約三個鐘頭計條數
不過呢排都無做到咁解

抵你發達

下個凱旋門業主可能就係紅字巴

本人並非反對其他分析派系
個個派系有自己演釋方式同背後動機

岩岩先開完post反對買樓
毒係屋企打機好過啦

熊三完左可能夠錢full pay幾層樓

認真佩服你地
我quantitative好弱

請唔請人陪你打機

唔買樓 一世做租租咩

玩咩GAME ?

布兄係唔係豬到破產?

例牌轉身賺double

全證券商推牛出去死

低水120

26496

開市

26550-26600

QQ ADR做咩咁刺激

繼續落啦 冇可能有反彈住

計返其實都唔係跌好多

qq牛一年熊一年，阿婆都識玩

今朝低位入PUT
我諗都有錢賺

qq就快穿300

穿就梗
唔知係咪聽日姐
同諗緊應唔應該博佢彈

300個位應該有排磨

聽朝訓醒睇下adr今晚穿唔穿到先

俾你燈一燈可能聽日穿撚埋

Qq 穿52 week low,

穿咪穿囉..反正我牛過無悔喇

我都牛過 而家好撚後悔

聽日QQ領跌

QQ衰咩

ADR

三和大神。好恐怖

說指收漲

聽日大跌 ，入平牛

有無可能計錯數

點都好..多謝彭巴留低心水

入左熊 聽朝仲要開會朝早無得睇市

尋日呂布起碼反手左20次
d 細細浪已經無計
秒秒鐘都賺
仲準過program

屌 原來click 左6個月圖

原來呂布尋日反手左8次

彭巴

其實反手有幾奇
尋日我都反手4次

不過輸撚晒

彭巴隻牛諗住買幾遠架

No
今日又要表演9秒9轉身走人 牛軍太廢

你地太天真了。夜晚股市不代表日頭股市架

有無條數睇下

個市比你搞到灣哂喇

今日低開高收
呢個星期係牛軍嘅天下

如果今日出埋個消息
qq就永不翻身

其實係咩消息黎架

支持

得罪大粒嘢
keep住放利淡
嚟緊放單大嘅

但我有玩食雞唔想佢執笠

哦，果單嘢呀

咁又未有咁快

海狗吧係咪暗戀人地
走去moon住

布神不嬲都多人暗戀佢

道指港女差800點同步

又係你

紅字巴咁早返學喇？

對牛定軍已經無信心

830

睇過歷史好似都未試過 唔知會有咩影響

QQ得罪習種

好快做到

830既堂都返

唔係高手唔好反咁多手

點會唔番

又要等呀爺打救 不過對呀爺期望唔高

到你番工果陣想番830堂都無

上堂留心d 唔好掛住賭

除非要自製day off ，830堂狗也不屌

真係痴撚線 日日跌

Copy 唔到Apos 內文

我d 牛

計埋今日連跌5日

咁咪好，唔跌多D點買平貨

希望你計岩，因為我係咁睇
既然妹跌可以經常雙殺又可以服務圖表派，一定要玩下

怕無本入者

我以前返親830都係訓返一個鐘之後再起身食早餐，完全冇聽書

返工可以返800

真係年輕 仲是學生哥

830最多係咩
讀書人同乖女女
老閪都要番啦
分組實同佢地一組
Gpa想爛都難

你咪係果啲讀書人

熊軍今日又要數錢喇

牛軍今日又要表演9秒9走人

唔算
有班人真係當讀書係樂趣 消閒娛樂

比番d 錢 我

你有熊怕咩

好多強國人係咁諗

你係咪唔使讀已經屌打其他人果啲？

唔係
讀書同application 兩樣野
我讀書唔係好勁 d gpa肯操就有
但我唔太喜操

都有香港人既
上830咪見到 果班香港人仲要屌打大陸Tim

你喜歡搵錢

邊個唔喜

是, 我想賺好多好多好多錢

琴晚尾市收針。今日可能反彈

下一步呢

唔好再講反彈了
害死幾多搏牛既人

我搵唔到錢

如果人地up下反彈就衝入牛
咪尤佢囉 連行動呢啲都信人地up
輸多幾次就識架啦

講緊me

係囉 我唔想聽到反彈了

我淨係鍾意洗錢

好多人當賭錢咁賭

我都係

針 一齊針

有少少想博下災難財
星期五put 賭股

係呢到跟大隊炒好歡樂，但如果想自己讀學大家有無推介邊本易上手

早晨

真係可能升架今日

點解係星期五呢

賭錢過大海啦

一定升

除非跌

上次澳門打大風

無印象。大跌？

即係咩

今次又打到正

吹走你呀

上但啦
本本都差唔多
TA邊有100%準
特別係分析恆指
最多得40%準
都係exp同luck重要D
如果TA 100%準重使咩返工

換樓

打風？
幾時打風？
上次打3號風球老細都叫我早啲走
驚我俾風吹走
3點半就趕人收工
我好鍾意留係公司㗎囉

打和喇

無錢錢洗

災難財 1448

好掛住你的

背脊

熊字頭出動 今日再跌多五百點
跌撚到落地核啦

搭船錢都冇 :<

你一定鬼上身

你d牛點算係

掃1M牛

我SET 定 0.5放太空熊

開市即放入哂 熊軍 一齊月供熊仔 年尾出糧

公司又有魚魚玩，又有電腦玩

放左咪再換馬 又大賺

認真 唔睇定d?

星期日黎緊果個風安大機大面吹珠三角
吹過黎西登既話可能係歷史上最大風果次
香港都驚吹到冧樓 最高陣風可能成230km
10號仔都走唔甩。香港股唔知put 乜。put 岅賭股博佢吹到停電

個風一偏離左咪

停電，賭股會跌？
賭場有後備電架喔

電都停埋到時兩樣都冇得玩架啦
可以吹氣落魚缸山救下魚既

Put邊隻手想跟機

個風行得好快同穩定
所以機會唔細
同埋 星期五果陣個風坐左巴士
都好準下

早兩年 澳門打一次風 威尼斯水浸 停左幾日電
出邊亂七八糟咁 邊個去賭

星期五朝早先 lp 返十手1928

好 到時搵你

連西鐵廣告都叫人買call 即是要put啦

然後第 日開市 賭股跌到hihi

澳博啦 比較有下跌空間

唔洗啦。望住hko條track就夠
秋台好多時會偏西行 個風個暴風圈好大

博威尼斯水浸嘛。佢出邊又有個湖

你真係睇小賭仔嘅賭性
個大陸fd明知停電打風都要落黎澳門賭

出面有個湖嘅咩

其實你係唔係呂布

你小心注意呀,
唔好比風吹走

隻隻都得喇

CAT 4 super typhoon

你未去過咩?

呂布輸錢輸到冇mood
很怕他出事

我真係留意唔到出面有個湖
以前返工成日都經過

你果個FRD 命仔嚴長者

qq今日試295

荷官c 打 ?

其實佢係大陸都成日上網賭錢
但係佢話一定要黎澳門摸下啲牌先有感覺

唔係

佢係唔會輸嘅

佢自己知喇

咁咪尤佢繼續去囉..
總有烈士架嘛..

上年我買左船飛
8 號都侷過澳門...
順帶一提..
今次個風勁過天鴿

咁即係就彈

呢個風好誇張下
仲要西登食哂危險半圓

cat 4 勁過日本飛燕

其實係咪星期四都可以PUT 定

我唔想停水停電停網絡呀
上次係我第一次落樓下攞水

Presentation 都係風友

再來多次咁大件事
公司d同事會死得好慘
我地有幫賭場搞保險
上次已經做到仆街

10 號風球係每小時110 KM / H 以上

條track 真係十幾年都好少有...
唔阻山咁吹過黎

我都買定少少水係屋企好啲..
香港都驚驚地..

你都係買水桶啦

希望佢搭到巴士

風災都CLAIM 到咩

下星期一香港有冇8號波？

我情願佢搭唔到.
我都想望佢開八者
弱十都OK..
強十就真係吹冧IFC

返工啦...

當然可以
成個general insurance market 上年係馬交唔見左好能多錢
間間賭場都賠到仆街

好失望

要開市不掛喇

通常咁勁個d 就撞山
今次竟然完美避開入巴士海峽

咁我可以考慮轉PUT AIA 喎

去賭場囉, 實有後備電

係...
通常啲風行慢先變數大..
如果去到2X KM 果啲...
通常啲TRACK 都好準..
就算唔中HK, 都係100 附近
都係收皮

Aia 無做gi
AIG 香港又無掛牌

好似有後備電都唔開冷氣

40-50%中

咩叫搭巴士

咁都係PUT 1928
上年個市旺先跌得少咋

200km 左右已經hi 中豬腰
再近d 不能想像
上一個8我番中環廣場都爆左唔少玻璃今次可能唔駛番工

台灣同菲國中間既巴士海峽
搭到=唔撞山仲會增強

飛燕 CAT 1 風都搞到OSAKA 咁
香港CAT 4 唔知頂唔頂得順

仲要吹正

印象中香港啲防風上限都好似得二百幾
雖然啲風係地面會扣感啲

CAT 5

騰訊嚇到回購
諗住贏到阿爺
啲錢攞去求阿爺原諒好過啦
咁都唔識玩

今日操作 走call入put

個TD 會唔會牽引到山竹走勢?

中共話唔撚稀罕

但每次見到大家講「十字星」「MACD」就好像學多啲。
Btw 有無推介

個standard 好似係250km/h 陣風咁上下？
你諗下ifc icc 個d 都唔知點算

我諗緊我係ifc 有幾大件事
呢度今朝變風 post

自膠...你岩 CAT 4

香港樓跟hk wind code係design for 56.6m/s 既係大約203km/h

太細粒.. 冇用...
唔食埋都算好好

我怕屋企個露台門會被吹爛 , 要買定膠紙痴

係頂樓返工會度分如年

sosad 真係PUT 定HSI 都得啦

渣打幾時先會出apps做trade 下下開網頁版好唔方便

希望個td 可以用左部份水熱同潛熱等大個隻無咩惡

事綠係...
個咁既風
可能搞到星期一大插

唔出奇，真係可以

應該計到埋..

南海而家溫泉黎

CAT 5 我諗我屋企會塌

仲有10分鐘大家ready 入場未？

買埋木板啦

關事?!

唔記得左
溫代係cat 3？
個cat scale 好似有唔同？

點釘?玻璃門來

始終未食過咁大個風..
啲building又高..

不過機會大唔大呢... 又唔知..
至少賭股有前科...

有app呀 sc equities

計1 Minute Maximum Sustained Winds，

209-251 km/hr cat 4
>251 km/hr cat 5

我比較擔心澳門

何況PUT 定都冇壞..
順市去PUT ..
過兩日夜...
輸極有限

好可愛

係呀.
電呢~ 大陸既..
吹冧電
摩打冇電. 冇水黎..
冇水冇電冇人黎...
食都冇啖好食...
賭場自然拍鳥蠅

我比較擔心港豬橋

屌 自膠

吹冧佢啦

大家知唔知今日咩日子

講真
今2個月去左次，唔覺得同出事後有做左d 乜
今次再來一定又好大件事
本身馬交已經好易水浸
16 浦門口成日都無啦啦浸

月供

賭場離屋人一有啲遠

如果佢星期四五真係巴士中線中出, 真係可以小注PUT定

再起過
GDP x 2

同埋911

係喎

再二千億，打風=解決左2000千關稅

搭親車到果幾條大橋都覺得佢水位好貼橋面

我咪用緊囉

我岩岩down左 自膠左

排水工程係以十年計
仲要啲地方發展哂
佢一定唔會改善到

一早有啦
好似叫breeze trade???

一個沙中線..
一條爛鬼橋
呢個風正好試行呢兩樣野死唔死得人

原來已經17年前
好似唔係好耐咁
911對我公司係滅頂級災難
一次過差唔多成個global headquarter 所有人死哂加埋所有backup 同paper record 化成灰

CAT 4 吹澳門

上次都吹到個人工島咁啦

今日係牛軍既大日子 殺熊

邊間

佢吹冧左仲好啦咁..
等班港共煩下都好..
通左車先黎搞.
隨時新聞稿話
"飄移無損大橋結構"

香港都用左差唔多20年去搞
所以呢今次再來真係唔知點算
上次新馬路d 水好似有一部巴士咁高

唔好打風啦
上次打風搞到公司幾日都冇得正常開工
搞又無得上網
屋企隻窗又吹走埋
無電要行樓梯 點蠟燭

梗係開通左先出事好
唔係實無影響

搞返一頭半個月...
十一都冇人去

死得最多人個3間公司有2間都係同保險有關
我2間都做過

好恐怖

好過事後出事

開市又跌

買定蠟燭屯積居奇

準備9秒9走人

一個地方，如果唔去改善，係因為佢唔想改善
唔係點樣不停搞啲工程去貪

撚唔信qq今日會升

吓…不嬲用app trade…

條死人輕軌仲要起多幾多年

但似乎又會升

派返七八千啦又要

唔知我個孫會唔會見到條輕軌起好

跌咁少，點殺下隻牛

我用左兩個月網頁版

升返啲俾我星期五PUT LA

經濟通淡到睇26000

其實今日我無乜方向
又係中間位，可能唔玩算

熊軍唔好咁過份 又想跌

平開都似

終極目標價。

27 33～38
175 8～10
2318 45~50
2318 35～40
1093 10～12
700。 230～250

應該升啦，連QQ都係灰燈咋

日日跌少少，日日有錢執都唔玩

一隻都不能少 力保牛仔

熊仔又升5格

琴日夠綠燈開

一夾就輸廠

盡殺熊軍

咁今日殺埋260，一齊死

找唔到位開熊都係無得玩

夾到一千點

qq勁假-10

牛熊ge問題係開市頭果5/10分鐘未開價

見唔到

過得夜就預左

無-10 過

咪成日痴線喇

58881 0.04(+0.07)

然後一開即拍

負數升上來？

佢真係好撚痴線

灰哂燈咁制

我同佢同船

爺閪今日放水?

第一個玩到痴線既人

仲有我呀

期gap up 100?

#metoo

應該唔係第一個 早排有另一個ga

綠燈埋

qq 棍落

唔好打風落雨呀
壓力就黎爆煲

跌啦仆街QQ

1448升番啦升番啦
唔洗去揀位住

唔升邊有得落

又話有新熊既?

外圍好好
想跌都難

今日應該會穿埋一年新低

屎塔都升番喇。以後有咩股買左要走既話講聲

最僧d人係咁鳩up

屌你咩
唔好再係我面前提呢隻野

爺西試下2650先

開口中 平開

1點

平開super

應該先夾一夾上再落

唔好再提我係牙簽仔

-1 熊軍贏住一點先

今日牛軍熊軍好和平咁開

出左新熊未

有無眼花
-1.49

一陣由qq拉開差距

平開再慢慢跌 今日跌到26300收

低見260

晴巴 睇位走牛

先跌200幾點，後再升

到底係俾位入熊 定真反彈
日日咁著數低開少少先跌？

比你地入熊

d熊好貴

期貨穿265 玩完轉投熊軍

真係唔知 唔好入住

牙籤仔仲唔走牛

平野無好野呀

既然咁無方向 我信阿爺算

平開 會唔會漸進向好？鳩估

師父教路，逐步回升

法國d 估評人開始越睇越淡

期指完全冇力

啟示

係咪即係要升

YES

琴日新聞都話熊市已確認🐻

期貨升緊

真係確認技術性熊市

唔係跌緊咩

開26600

[url]Thanks, 暫時用免費都夠用 [/url]

睇黎托唔住

今日個市反應即係點
確認完後代表熊市已完

走了

qq一野

睇定啲~
琴日尾市支針好利害架

free fall

又跌

尾市針係呢幾日劇本黎

日日熊就日日執

睇黎係要硬殺..牛軍

估評人還估評人
最緊要d錢自己用腳投左票 個個心思思想撈底

QQ今日見300啦

牛得囉

升返了無事了

阿爺似想硬托

好燈

今日係咁意升返3,4百點先啦

牛佢老味

又用友邦托市

好耐冇見過港女綠燈

港獨了

差d又夾

盲既都知假升

又夾啦，又俾位入貨

又入番

挾死你地

紫大師

唔升返點入

引牛

成支垂死十字

又沽返落

61481跳價跳到
最低位入唔到

反手唔夠人快, 暫時休戰

識貨

俾位大家沽
大戶真係好人

爺西無令我失望 見佢彈5點懶勁嚇親

同我上呀

頭先+7x點 唔好話無機會入熊
係牛軍唔珍惜改過既機會

屌 隻牛升到上十格冇放到 一野沽番落黎 食得3格 仆街

太婆都識玩

屌
一樣

你搏反彈呀？

阿爺仲有唔夠30點就TOUCH DOWN

彈未呀

係

屌睇到入唔一弓

多謝紫巴

Call已走 轉入熊

屌你啦

不問價

THX 紫巴

咁客氣，聽日再搏過

多謝咁多位好友們
你地既堅持 成就左我地熊軍的勝利

好多52週底。 股災

一陣就夾到你仆街

吕巴點睇後市? 睇唔透

去到26300就收工

升400點OK?

咁早托市

有小小Choi

26000 > 25000

暫時今朝都係爭持

chok

今日邊間月供

我就唔信5連跌

265鐵底一定唔穿

爺西拉到

升盡佢未

好似跌唔落牛得？

DL已見

垃圾港女跟跌唔跟升

黎緊都係牛軍既世界
上呀

沽盡佢未

跟跌唔跟升 大戶想點行就點行

9.11 屠熊日

轉燈

一陣就火箭升空
快到你唔信

上呀..爺爺

聽到你咁講就放心啦

極速彈出彈入市

信，又夾返

撚狗咁撚

咁夾返上去, 今日即市唔牛都唔好熊

唔好扮野

QQ生性病

咩都好
轉燈先
轉燈就會多返牛軍加入

好忙啊，20分鐘反左4次手

有乜靚牛

睇埋上唔上到DH先

見左DL

每次一開都唔同色既

期266 有冇咁勁啊. 一上到去即刻打落黎.

上啦

逢高加沽真係無得輸

睇黎又要靠700托返上去

升唔上真係

阿爺都無力

即市牛證成交量又再一次係熊嘅double
多謝

700領跌

正呀

頭半個鐘都悶成咁

好chok

邊到有得睇

儲緊飛 夠數就黎料
即市好倉多錢入到

布巴先玩到

牛16 熊4

上證jump第二次 國家隊仲有無招 再拉

好撚難玩

D分鐘圖上下影長到癲 笑死

3點後先出手

上證如果有牛熊真係訓係度都賺

應該無人會買牛

國家隊無力？

QQ 等穿305

上未呀屌你

牛牛咪有

跌未呀屌你

QQ 越磨, 反彈力度越細
應該今年都唔會見到345了

熊咗咩位止賺好
恒指阻力位係邊

揾唔到，邊到有即市成交量

國家隊再拉 大陸D大戶沽9佢啦

有冇人個牛牛報價有delay

好正常

又同尋日差唔多，熊仔SH

我自選delay好勁,要禁入去個股先正常

比人禁住屌

真係唔好搞平安 一跌國家隊就拎佢做市

update左多過20隻會delay

正係入左隻熊做對沖

係無人會買熊 要坐監架

要lv2先有

OH!THX,但20隻太少,有冇得搞

收到風
準備一棍爆上

我多數睇全部

星期二就妹冇撚野呀

而家沽空都唔俾講

好硬淨 是咪釩合金底

好撚小學雞
唔講就唔跌咩

好悶個市

紅巴
d澳門股已經搶先跌曬

越跌牛軍架船就越重 隻Call都比人坐爆埋
係咪要等到無人敢牛先識升

等QQ穿就大跌

妹下妹下冇野好玩

呢兩日操作差到閪
唔玩住

靠700

就穿310

呢個真係唔明 點解係沽佢地 國家隊唔托呢D?

成日亂尻咁up

一向如此
仲要熊市係絕對有權唔反彈

交換account資料

打風?

好多FD買左賭股, 支持自己公司

日日陰跌

好想放哂d小米入 q put

在跌阿爺出公。。

國家隊再頂 一唔係拉哂D沽友佢啦頂乜

上呀

全面反攻

QQ310守得幾耐呢

太空熊好難再升了 T.T

d大行唱淡